一人一間你會為左某樣美食而去嘅小店/餐廳

拋磚（只限香港餐廳)

例如:
食腸粉要去深水埗合益泰
食燒賣要去紅磡林記

想知港式奶茶想知傳統中式糖水大家可以提出多d美食

佳佳糖水

陳記魚蛋

烤雞髀 西環真滋味

南記春卷小窩

食平早餐去m記14蚊精選套餐

每次去都係為左個春卷

Yes!!!!! 最鐘意佢細細粒個口感！

好！試下先

香港m記早餐真係算屌打其他國家嘅m記

同埋豬腩肉

文記
瑞士雞翼

t萬發 薯仔牛柳粒

萬發

百里香

雞翼尖 佳記

食冷麵要去沙田

荃灣餃子屋

丹麥餅店 炸脾